{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009495",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 하귀로민박 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りすることがありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されていますので、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具は使用禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることがあり、自動的に予約キャンセル処理されることがあり、通常の金額で再予約することができます。 入室をご利用の際の予約特典として、個別バーベキュー一軒家ペンション、一軒家客室、IPTV/WiFi、無料映画(OTT)、オーシャンビュー、屋外テラス、客室禁煙、アメニティ、ルーフトップ、基本調味料、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はかかりますか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りすることがありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されていますので、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の破損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具は使用禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複してしまった場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が誤って反映されることはありますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることがあり、自動的に予約キャンセル処理されることがあり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "入室をご利用の際の予約特典として、個別バーベキュー一軒家ペンション、一軒家客室、IPTV/WiFi、無料映画(OTT)、オーシャンビュー、屋外テラス、客室禁煙、アメニティ、ルーフトップ、基本調味料、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 668
    }
}